# Привет, ВТБ!

Приветствуем вас, проверяющие нас разработчики из ВТБ. Вот краткая информация:
1) Все сцены написаны на MVC, ибо за 2 дня. Старались аккуратнее. Реакт не любим

Мы любим маленькие UX-мелочи, поэтому у нас:
1) Карточка с результатом сканирования
2) Виброотклик при неуспешном сканировании
...

